5月cmhk完約 求4g plan

有大學學生證有冇優惠plan
各位巴打請出招

smartone有兩個大專生優惠plan：
4G冇限速
月費：$298（三個月免費，計埋隧道費每個月$270）
數據：6GB+2GB(extra)
特點：多一張data sim card，放喺wifi蛋又得，放喺ipad又得。
限死簽2年

限速plan
月費：$88（同樣三個月免費，計埋隧道費每個月$77）
數據：冇限但限速
特點：可以揀簽1年定2年

CSL有一個大專生U-plan
月費：$128（另計$18隧道費）
數據：6GB
特點：冇 簽 約 ！ 呢點真係好正！！！

喺我簽咗smartone 4g plan一星期之後csl先推呢個大專生plan 佢老味

留名, cmhk6月完
用緊$200 4g 5gb
成日都上唔到, 有冇其他台差唔多價錢既plan推介

3 垃圾好多

cmhk搭地鐵永遠都收唔到

想請問smartone限速個plan有幾快？

384